香港邊度有得買Pipers Crisp？

好撚好食

hktvmall

無呢隻味

直接去佢地官網買，然後集運翻香港

Fat

有無食過？

唔好啦。。。急不及待想肥肥了

U buy me <3